去到呢個時候仲信收錢遊行嘅人已經冇得救,請放棄佢地

呢啲人擺明係俾中共洗晒腦
只會選擇佢想信嘅嘢黎信
同啲狂熱宗教人士冇分別
無論你搵到幾多證據反駁佢都可以自圓其說
勸大家唔好晒時間同呢啲人嘈
留返啲時間去引導啲中立人士好過